有首歌希望大家聽一次

<<The Reluctant Heroes>>
Day by day
日復一日
We have lost our edge
我們漸漸失去了我們的的利刃
Don't you know
難道你不知道
Forgotten is the life we led
被遺忘才是我們人生的盡頭
Now it seems
現在似乎
You don't care what the risk is
你已不在乎(我們會面對)什麼風險
The peaceful times have made us blind
和平的時光讓我們盲目

Can't look back
不能回頭
They will not come back
他們已經不會回來
Can't be afarid
不能害怕
It's time after time
總是屢屢復返
So once again
所以再一次地
I'm hiding in my room
我躲在我的房間內
The peaceful time have made us blind
和平的日子讓我們瞎眼了

So you can't fly if never try
"若你未曾嘗試的話就永遠沒辦法飛翔"
You told me... Oh, Long ago
你這樣告訴我...噢, 好久以前
But you left the wall outside the gate
可是你走出了大門，離開到城牆的外面
So more than ever, It's real
這比什麼都真實

It was like a nightmare
這就像一場惡夢
Now it's pain for me
此刻對我來說這是痛苦無比
cause nobody want to die too fast
因為沒有人想英年早逝
Remember the day of grief
想起悲傷的那一天
Now it's strange for me
此刻對我來說卻是十分奇怪
I can see your face
我能看見你的面容
I can hear your voice
我能聽見你的聲音

Remember the day we met
記起我們相遇的那一天
And it's pain for me
而這對我來說那是切膚之痛
cause nobody want to die too fast
因為沒有人想太早就死掉
Remember the day we dreamt
憶起我們曾懷著夢想的那一天
And it's pain for me
而這對我來說是痛不欲生
I could see your face
我能看見你的臉孔
I could hear your voice
也能聽見你的聲線

Song for the reluctant heroes
這首歌獻給不情願的英雄們
Oh Give me your strength
噢, 請賜予我你們的力量
Our life is so short
我們的生命如此短暫
Song for the reluctant heroes
這首歌獻給不情願的英雄們
I wanna be brave like you
我想像你們一樣英勇無比
From my heart
發自內心深處

song for the relucatant heroes
這是獻給那些不情願的英雄們的歌
Oh give me your strength
賜給我你們的力量吧
Some life is so short
某些人的人生太過短暫
Song for the reluctant heroes
這首歌是獻給那些不情願的英雄們
I wanna be brave like you
我希望能像你們一樣英勇壯烈

Can't look back
不能回頭
They will not come back
他們不再回來了
Can't be afraid
不能畏懼
It's time after time
總是重複不停
So once again
所以再一次
I'm hiding in my room
我躲進了我的房間內
The peaceful time have made us blind
和平的時光已經讓我們盲目了

So you can't fly if never try
"若你不曾嘗試的話就永遠無法飛翔"
You told me Oh long ago
你是這麼告訴我的...在好久以前
But you left the wall outside the gate
但是你走出了大門，離開到城牆的外面
So more than ever, It's real
這比什麼更真實

It was like a nightmare
就像是一場恐怖噩夢
and it's pain for me
對我來說是痛苦無比
Cause nobody want to die too fast
只因沒人想在英年要逝去
Remember the day of grief
記起傷痛的那一天
and it's strange for me
對我來說是不可思議
I could see your face, I could hear your voice
我能看得到你的樣貌，也能聽得到你的聲音
Remember the day we met
記起我們相遇的那一天
and it's pain for me
對我來說像切膚之痛
Cause nobody wants to die too fast
只因沒人想死得太早
Remember the day we dreamt
憶起我們曾懷著夢想的那一天
and it's pain for me
對我來說是痛不欲生
I could see your face, I could hear your voice
我能看得到你的樣子，也能聽得到你的聲音

It was like a nightmare
就像是一場恐怖噩夢
and it's pain for me
對我來說是痛苦無比
Cause nobody want to die too fast
只因沒人想那麼快就死掉
Remember the day of grief
記起悲傷的那一天
now it's strange for me
此刻對我來說無法置信
I can see your face, I can hear your voice
我能看得到你的面貌，也能聽得到你的聲音
Remember the day we met
記起我們相遇的那一天
and it's pain for me
對我來說是悲痛無比
Cause nobody want to die too fast
只因沒人想英年早逝
Remember the day we dreamt
記起我們曾夢想的那一天
and it's pain for me
對我來說是痛心入骨
I can see your face, I can hear your voice
我能看得到你的樣貌，也能聽得到你的聲音